有冇人報左viutv 全民造星

屎忽痕報左，聽日去見，完全唔知做乜

有咩好去

真係無？

你係絲嘅話 你可自貼 今日連登造星都得

不如幫我造人

你幫我含我就考慮

樓主一定好靚仔好大隻

又一件發明星夢既傻仔

剩係收男仔喎個節目

留名恥笑

連登仔一定會出名

一人一次啦

我叫阿輝

Okok

今日去左，好多高大靚仔仲識自彈自唱 所以名都無登記就走左，廢事獻醜

笑到